要點樣識女仔？

有冇好方法？

good luck next life

Speed dating

30歲A0

樓主照照鏡

去幼稚園甚至產房

2個字

用app識啦
成30歲 你都脫離唔到職場架啦

用app訓練下自已溝囡技巧先啦

比你番工成班女又點？執下自己先啦
銀行夠大把錢啦。

屌你老母 呢樣唔得個樣唔制 番大陸搵老婆啦 咪撚出黎開post

屌你 唔係叫你去用apps識女友 係叫你去學flirt人技巧

交友app